有慢性/長期病係咪考唔到政府文職

如果不幸患上非傳染性 既慢性病

好似糖尿，心臟病，慢性腸炎等等
（無嚴重復發到影響生活/工作）

考私人工（銀行，big4）個類 一申報就應該會扣分啦

但我想知如果考政府文職又pass唔pass到個體驗？

一切都是概率

...

有性病唔知

唔係性病黎

佢點會知

驗身都唔驗呢d野

如果佢開宗明義因為咁唔請你係會犯法

佢當人on9架咩

咁佢要你申報病歷架嘛